每次聽到同事講人是非都好心寒

見佢地平時好似冇乜野
但原來其中背後唔妥另一個人

有時聽聽下真係好擔心會唔會其實佢地背後都係咁講自己
一直做緊傻仔都唔知

搞到呢幾日返工個人都怪怪地
冇之前咁積極
好少事都驚自己會講錯做錯

咩會唔會

係1000%會

我都知道九成會
希望唔會講得太難聽
就算有都千祈唔好比我知個內容

所以女人多嘅地方真係好恐怖
如果係單身老女人仲癲
食飯一定係全程講是非
同埋個個都會俾佢講
當佢係一隻亂吠嘅狗就ok

唔駛咁上心喎
借左聾耳陳隻耳當聽唔到咪算囉

番工係搵錢 只要當班撚屌同事透明就得 必要時乜都求尻其就算 係工作投放感情最撚柒尻笨

一開始我都係咁打算
但依家熟絡左都放左感情落去就好難再扮聽唔到
雖然so far暫時人緣都叫做幾好
但反而咁就越怕有一日會得罪人

我見過部門m 同am 表面姐妹花
背後互講不是
m 收工同inter 去爆房
你返多d工會慣啦

下等人既人性就係咁
如果係有料就唔會同你做同事啦

不嬲都係寧願簡毒男同事都唔要中年老女人.

明就明
撚屌當然唔會理鳩佢
但總有一班會特別friend
就係怕自己自作多情

你古岩啦 真係背後有講你

上心個個就輸啦
你對 d 八卦野乜都冇反應佢地自然冇癮

學到野